好辛苦

啱啱嗌左場大交
到依家屋企都仲係深藍可以點做
好無力

講真 呢啲要慢慢嚟 唔通拎支槍對住果頭迫佢哋咩

冷靜
放鬆一下

唔好睇新聞同LIHKG住
打比朋友吹下水

巴打 講安慰人嘅說話我唔叻 但想比你知道呢到好多人支持你 明白你 我地會並肩走落去

我依邊有大廳 唔介意可以留宿

巴打點都stand by you